流浪漢手寫CV求職 善心人傳開有工做了

為求找到好工，人人都會「執靚」履歷表，但有人卻憑這張看似馬虎的手寫CV覓得工作，更引來不同範疇的老闆意欲聘用。他並非商場天之驕子，他只是英國利物浦一位「三失」流浪漢。

20歲流浪漢洛基特（Jordan Lockett）一直想自食其力，但苦無機會，早前他得好心人出手相助，親筆寫下一紙簡單履歷，由對方代為放上網求職，結果反應出乎意料之外。

「需要工作、需要幫忙、嚴重迷失」洛基特在履歷沒有咬文嚼字，用最淺白的表達方式指自己曾做過電單車維修技工，勤力好學，只是等一個機會。

該手寫CV在社交網瘋傳後，許多僱主被他的真誠打動，有餐廳東主表示可教他烹飪及融入社會技巧，甚至可以預支薪水助渡難關；有速遞公司或管理企業也想給予機會。事件更引來市長安德森（Joe Anderson）關注，希望聯絡到洛基特，提供相關協助。

係香港死撚左
d 人會幫你煲大黎恥笑
直接打入地獄

根本係廢柴
冇cv你都識去見m記嗰啲嘛？
有錢去圖書館借電腦打cv，拎去print又好、send上網又好，20歲連依啲嘢都唔識仲想搵份工
請你返嚟你洗唔洗又求人幫你做埋你嗰份呀？

左膠新聞特別on9
之前又有咩流浪漢去試鞋，之後店員夾錢送畀佢
on99

先廿歲人搵份工都要人幫

最近去過英國
周街勁多homeless
聽個係英國住嘅朋友講英國福利好好
homeless 每個月有成皮資助
好多人都唔做野去homeless 等政府養

問題係homeless 好難搵嘢做。佢無地址電話人哋搵唔到佢，無銀行户口又因爲無地址開唔到